九西焦土左 請問覺醒左咩

即日建國 九西國

繼續屌票丫

仲有兩席想輸埋？

有事就本土，冇事就焦土

輸就焦土，建測界係咪焦土呀

唔係話屈你焦土

但焦土等如輸

依家無輪點都好

真係輸左

咁輸左啦

會覺醒左咩呀

問民主黨同民協啦
唔撚幫手拉票玩焦土

咁你應該問泛民，係咪仲要玩on9鐵鏈鎖櫈就當抗爭左

唔係輸就屌焦土
係贏輸都要屌焦土
人地焦係因為想置之死地而後生
明知香港環境就算焦到一國一際香港人都唔會反抗
只有置之死地而沒有後生
咁情況就咪撚招土
仲焦只係洩憤，加速攬炒大家一齊受，報仇咁報
呢個諗法真係on9到冇人用

點解淨係屌焦土撚 點解唔屌班土共狗
樓豬係5毛 係鬼

「姚松炎今次做選舉工程，同我哋傳統政黨，真係好唔同，我哋唔係好慣，尤其係打開地面戰嗰班，其實一直覺得佢危。

我哋擺街站、洗樓、去屋邨，佢哋認為唔使做好多呢啲，覺得做好網上，網上反應熱烈，就好有信心。

即使佢哋助選團，或者幫忙嘅團體開（街）站，但好似用錯力，星期五、六下晝，喺佐敦開站，我哋一般唔會咁做，因為嗰啲係街客，去行街，唔係選民；即使開喺住宅區，有啲朝早9點後先至開，嗰啲時間，人人返晒工，開站都無咩用。

姚松炎團隊去土瓜灣少數族裔拉票，好奇怪，或者踩單車，我哋好多人睇到，暈低咁滯。或者係我哋太傳統，唔慣咁做。

不過泛民好多大佬，就好buy佢呢套，所以一直覺得九西呢個位好易贏，無咩危機感，其實我地做開地區嘅，睇佢唔係咁穩陣。

佢哋呢種選舉工程，喺比例代表制，效果可能會比較好，今次補選只係選一個位，未必可以咁打選戰。今次投票率咁低，有好多原因，如果唔諗點樣做，下次補選，我擔心唔容易贏。」